這本輕小説真厲害2019 男女角色排行榜 第一位

果然係鐵票

刀劍

我本身諗桐人應該唔係一就二
點都冇可能輸比小老師

第7位個本
春人有咁受歡迎咩

真 輸埋比企鵝真係笑左

人地一年一本仲要冇動畫加成

以為有硬實力

不過路哥升到第4唔意外

實教劇情越後越好睇
冇之前咁小兒科